（真人真事）人過三十有感而發

今年三十歲，
本來都唔想好似班mk佬咁係網上high profile 打一大段文字去記錄自己既1/3人生。
但最後我都係選擇打出黎，只係用一個「半匿名」方式打出黎，
或者 我都很俗
「自覺的 不普通可會是平凡一種
未見得 自命特別的一定更加出眾」

心入面有野想講，但搵唔到人去傾訴，只可以係到打出黎，希望有「你」會懂

我生活係一個公屋家庭，兩老20歲生左我，佢地兩個打份牛工，雖然一個月收入唔多，但我未捱餓。讀小學果時，我上堂成日搵同學仔傾計，我自問好難集中精神去做一件事。多得老母成個小學無做野，日日返屋企唔俾我睇電視，食完飯就做工課，星期六日9點起身操練習，下午落樓同人玩下打下交，所以就算我唔太聽書，讀書都考全班前5名。仲俾人邀請去「資優乜乜乜」（我都唔記得係咩，只記得係九龍塘火車站一出去）
話咁快就到中學，入左間中中（唔好問點解，因為返學近，呀媽揀）之後開始我中學生捱

*涯

上面都講到，我份人唔鐘意讀書，成日上堂傾計，搞到我一個月見一次家長，去到中學，我依然好鐘意同人傾計，但除左傾計，我仲好鐘意緊同學笑，我似乎知道每個人既笑點係邊，可能係某d 人眼中，我係一隻小丑。
由於我小學個底打得好，而我呀媽係中學七年依舊唔俾我睇電視，所以讀書對我黎講，似乎係中學生捱已經唔係一碟主菜。
我成個中學，可以話係不段去挑戰自己。
中一，我跟住d師兄師姐去做義工，去搞唔同既活動，去識唔同既人。同埋開始暗戀一個女同學，同學識打丁

做乜撚嘢

巴打我應該識你

中二，我俾人叫我做(perfect ),可能係我成績好，都可能係我太曳，所謂既曳，都唔夠果時高form 既曳，佢地係廁所食煙，而我又好識做咁同老師講，最後我俾佢地捉左去一個公園到，不段咁吹d 煙落我到，仲講左好多好難聽既說話同有郁手打我。奇怪地，我無喊，係果時我都唔感覺到驚同痛。我只係講左句：「你地好好咁記住今日」
之後佢地嘻哈完一輪就走左，宜家回想返，可能佢地都未係咁壞姐

如果識我咪wtsapp 我

你俾人叫做perfect

文筆似小學

30歲人仲執著初中嘅事

入正題啦 無人想知你中一中二做d乜

30都咁on9

人地回望自己既人生就叫on9?
咁乜野先叫唔戇鳩?

仲有冇